{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033686",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "선비꼬마김밥 마산양덕점"
    },
    "text": "2023年03月23日(木)にはちびのり巻きがオープンします！ ちびのり巻きは5本で3,500ウォンで、10本で7,000ウォンです。 チョルミョンは辛さとマイルドな味で選択でき、価格は6,000ウォンです。 おでんスープは5,000ウォン、スープトッポッキは辛さとマイルドな味でお選びでき、価格は5,000ウォンです。 ソンビシッケは1,500ウォン、ソンビうどんは5,000ウォンです。 ラーメンは4,000ウォンで、青陽唐辛子ソースとスリラチャマヨソースは500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ちびのり巻きのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ちびのり巻きは2023年03月23日(木)にオープンします。"
        },
        {
            "question": "ちびのり巻きの価格はいくらですか？",
            "answer": "ちびのり巻きは5本で3,500ウォン、10本で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョルミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョルミョンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スープトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープトッポッキは辛さとマイルドな味でお選びいただけます。価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンビシッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンビシッケは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンビうどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンビうどんは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラーメンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラーメンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青陽唐辛子ソースの価格はいくらですか？",
            "answer": "青陽唐辛子ソースは500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スリラチャマヨソースの価格はいくらですか？",
            "answer": "スリラチャマヨソースは500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 301
    }
}